[{"question": "https://www.zhihu.com/question/294200448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294200448/answer/506587389", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u80fd\u8ba9\u989c\u503c\u63d0\u9ad8\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/505402383", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281637180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281637180/answer/505257793", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u662f\u771f\u6b63\u5199\u5230\u4f60\u7684\u5fc3\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24641241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24641241/answer/448536541", "content": "\n\u5982\u4f55\u53bb\u75d8\u5370\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297021023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297021023/answer/530183171", "content": "\n\u7236\u6bcd\u5ffd\u89c6\u4f60\u53ef\u4ee5\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31102829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31102829/answer/518501763", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u7684\u5988\u5988\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35331898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35331898/answer/512643215", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4fbf\u5b9c\u53c8\u597d\u5403\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54501670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54501670/answer/527213199", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u8bde\uff08\u86cb\u86cb\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293713306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293713306/answer/488297670", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5988\u5988\u5728\u540c\u5b66\u7fa4\u91cc\u6652\u5973\u513f\u7684\u6e05\u534e\u901a\u77e5\u4e66\u88ab\u8e22\u51fa\u73ed\u7ea7\u7fa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302139794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302139794/answer/531317190", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e2a\u666e\u901a\u7684\u5973\u751f\uff0c\u5bf9\u7537\u751f\u4e5f\u6ca1\u6709\u591a\u5927\u8981\u6c42\uff0c\u5374\u5f88\u96be\u627e\u5230\u7537\u670b\u53cb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25442100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25442100/answer/527043836", "content": "\n\u4f60\u6210\u529f\u5730\u62a5\u590d\u8fc7\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275620469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275620469/answer/519855760", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u8be5\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u79c0\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273563495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273563495/answer/495921657", "content": "\n\u5fae\u80d6\u5973\u751f\u600e\u4e48\u51cf\u80a5\u6210\u6548\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19618103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19618103/answer/531728926", "content": "\n\u5982\u4f55\u548c\u8001\u677f\u8c08\u5347\u804c\u52a0\u85aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302139794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302139794/answer/531173604", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e2a\u666e\u901a\u7684\u5973\u751f\uff0c\u5bf9\u7537\u751f\u4e5f\u6ca1\u6709\u591a\u5927\u8981\u6c42\uff0c\u5374\u5f88\u96be\u627e\u5230\u7537\u670b\u53cb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301329162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301329162/answer/526195499", "content": "\n\u91cd\u5e86\u6ca1\u6709\u9e21\u516c\u7172\uff0c\u975e\u6d32\u4e5f\u6ca1\u6709\u975e\u6d32\u9e21\uff0c\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u58f0\u5728\u5916\uff0c\u672c\u5730\u5374\u6ca1\u6709\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267383529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267383529/answer/526610734", "content": "\n\u65e5\u6599\u5e97\u7684\u523a\u8eab\u4f1a\u6709\u5bc4\u751f\u866b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301700528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301700528/answer/531018007", "content": "\n\u56e2\u5efa\u771f\u7684\u6709\u610f\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273800097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273800097/answer/528090901", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u89c9\u5f97\u4e11\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u725b\u7684\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67297050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67297050/answer/446317001", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u7537\u751f\uff0c\u5206\u624b\u540e\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22779450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22779450/answer/527745848", "content": "\n\u600e\u6837\u901a\u8fc7\u81ea\u5df1\u7684\u52aa\u529b\u8fdb\u5165\u5230\u9ad8\u7ea7\u9636\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44066479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44066479/answer/487649578", "content": "\n\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u53d7\u4e0d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341371/answer/525755491", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519c\u6751\u51fa\u6765\u7684\u5927\u5b66\u751f\u5927\u591a\u6df7\u5f97\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288241922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288241922/answer/516630264", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5e7f\u5dde\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299236218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299236218/answer/515059853", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5b50\u5973\u5b9a\u5c45\u56fd\u5916\u7684\u8001\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u8fc7\u7740\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298443061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298443061/answer/514451598", "content": "\n\u300a\u5947\u8469\u8bf4 \u7b2c\u4e94\u5b63\u300b\u4e2d\uff0c\u6768\u5947\u51fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u4e0d\u8ba8\u559c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268517475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268517475/answer/517814899", "content": "\n\u4f60\u5728\u517b\u732b\u65f6\u6700\u53d7\u4e0d\u4e86\u7684\u5730\u65b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297645845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297645845/answer/509702104", "content": "\n\u6d4e\u5357\u6709\u53ef\u80fd\u6210\u4e3a\u56fd\u5185\u7b2c\u4e00\u4e2a\u4e0d\u5f00\u8d85\u901f\u7f5a\u5355\u7684\u57ce\u5e02\uff0c\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297189044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297189044/answer/503851307", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u53eb\u4e0a\u6d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/514559586", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61104244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61104244/answer/510490349", "content": "\n\u73b0\u5728\u6210\u90fd\u771f\u7684\u6bd4\u5357\u4eac\u3001\u676d\u5dde\u5f3a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298114219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298114219/answer/509266974", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5085\u9996\u5c14\u548c\u8463\u5a67\u9000\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22643062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22643062/answer/482009989", "content": "\n\u4e8b\u4e1a\u5355\u4f4d\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63400784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63400784/answer/496921911", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u8c08\u4e86\u5f88\u4e45\u7684\u604b\u7231\u5206\u624b\u4e86\uff0c\u6700\u540e\u4ed6\u4eec\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276716557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276716557/answer/488656287", "content": "\n\u5927\u5b66\u820d\u53cb\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u6076\u5fc3\u81f3\u6781\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280928230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280928230/answer/502112403", "content": "\n\u50ac\u5410\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35113170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35113170/answer/495983184", "content": "\n\u53bb\u65e5\u672c\u65c5\u6e38\uff0c\u4e70\u4ec0\u4e48\u6700\u5212\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290672556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290672556/answer/499160143", "content": "\n\u6e2f\u6fb3\u53f0\u5730\u533a\u768400\u540e\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5185\u5730\uff08\u5927\u9646\uff09\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/492436028", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291408687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291408687/answer/494760572", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8c22\u5a1c\u5728\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50987690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50987690/answer/492289874", "content": "\n\u4eba\u6389\u8fdb\u94a2\u6c34\u6216\u7194\u5ca9\u91cc\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288241922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288241922/answer/465953166", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5e7f\u5dde\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56908723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56908723/answer/477055261", "content": "\n\u65e5\u672c\u4e8c\u6218\u6295\u964d\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5728\u65e5\u672c\u56fd\u5185\u51fa\u73b0\u4e86\u4ec0\u4e48\u573a\u666f\u3001\u65e5\u672c\u6c11\u4f17\u6709\u4f55\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302058670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302058670/answer/529984913", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u62bd\u5956 113 \u4e07\uff0c112 \u4f4d\u4e2d\u5956\u8005\u8d44\u6599\u5747\u4e3a\u5973\u6027\u4ec5 1 \u4eba\u4e3a\u7537\u6027\uff1f\u62bd\u5956\u7cfb\u7edf\u53ef\u80fd\u6709\u54ea\u4e9b\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65283816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65283816/answer/485383183", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4eec\u5728\u67d0\u4e00\u77ac\u95f4\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297119201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297119201/answer/520918147", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u72d7\u6709\u7ed9\u8fc7\u4f60\u56de\u793c\u6216\u8005\u9001\u8fc7\u793c\u7269\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273564498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273564498/answer/531128731", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u7406\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5730\u7406\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29686298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29686298/answer/523127614", "content": "\n\u4f4f\u5728\u5317\u4eac\u4e8c\u73af\u5185\u6709\u4f18\u8d8a\u611f\u5417\uff1f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22032540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22032540/answer/526438718", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u96c6\u56e2\u79bb\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27509931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27509931/answer/509405453", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 100 \u5143\u4ee5\u4e0b\uff0c\u5b9e\u7528\u4e14\u8d34\u5fc3\uff0c\u7528\u4e86\u4e4b\u540e\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u751a\u81f3\u611f\u52a8\u51fa\u6cea\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289780069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289780069/answer/524257373", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u6837\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302154372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302154372/answer/530417993", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u300c\u4eba\u9020\u592a\u9633\u300d\u4e1c\u65b9\u8d85\u73af EAST \u9996\u6b21\u5b9e\u73b0 1 \u4ebf\u5ea6\u8fd0\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/510816405", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22028169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22028169/answer/531100241", "content": "\n\u6731\u5143\u748b\u7684\u957f\u76f8\u771f\u7684\u5f88\u4e11\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302348982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302348982/answer/531377369", "content": "\n2018 \u5e74 11 \u6708 13 \u65e5\u5fb7\u96f7\u8499\u5fb7-\u683c\u6797\u4e0e\u675c\u5170\u7279\u53d1\u751f\u4e89\u5435\uff0c\u683c\u6797\u88ab\u7981\u8d5b\u4e00\u573a\uff0c\u52c7\u58eb\u5982\u4f55\u5904\u7406\u8fd9\u9053\u88c2\u75d5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297263969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297263969/answer/524263839", "content": "\n\u5e02\u573a\u4e0a\u4e70\u7684\u5e03\u5076\u732b\u8981\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56243371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56243371/answer/529064226", "content": "\n\u300c\u4e1c\u98ce\u5feb\u9012\uff0c\u4f7f\u547d\u5fc5\u8fbe\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u6897\uff0c\u51fa\u81ea\u4f55\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268187652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268187652/answer/478979192", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22053214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22053214/answer/531414192", "content": "\n\u6797\u4e66\u8c6a\u5728 NBA \u4f1a\u906d\u5230\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284857904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284857904/answer/530746937", "content": "\n\u6731\u4e00\u9f99\u767d\u5b87\u5173\u7cfb\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288287043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288287043/answer/482023547", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u91d1\u878d\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u91d1\u878d\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275765338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275765338/answer/526451090", "content": "\n\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u8ba8\u538c\u7684\u5a46\u5a46\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26553048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26553048/answer/523410539", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u6c11\u5e01\u6ca1\u6709\u4e00\u5343\u5143\u7684\u9762\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296199382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296199382/answer/527989439", "content": "\n\u5403\u4e00\u52fa\u6df1\u6d77\u6d77\u6ce5\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56319861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56319861/answer/521729287", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u8bde\u751f\u4e09\u661f\u8fd9\u6837\u7684\u7efc\u5408\u6027\u8d22\u56e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54480978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54480978/answer/462438702", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5e74\u8f7b\u4eba\u559c\u6b22\u53bb\u6df1\u5733\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295074792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295074792/answer/525642553", "content": "\n\u7537\u4eba\u5065\u8eab\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279229762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279229762/answer/474868035", "content": "\n\u5f53\u6444\u5f71\u5e08\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30284022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30284022/answer/471621105", "content": "\n\u5f53\u5e74\u90a3\u4e9b\u6210\u529f\u8fdb\u5165\u5b9d\u6d01\u7b49\u5927\u7684\u5feb\u6d88\u54c1\u516c\u53f8\u800c\u88ab\u4ed6\u4eba\u7fa1\u6155\u7684\u5e94\u5c4a\u751f\u73b0\u5728\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43697913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43697913/answer/509066491", "content": "\n\u8fc4\u4eca\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u611f\u5230\uff08\u751f\u7406\u4e0a\uff09\u6700\u75db\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269865391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269865391/answer/494696928", "content": "\n\u7f51\u604b\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288801205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288801205/answer/463687888", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cb3\u5357\u9ad8\u8003\u7b54\u9898\u5361\u7591\u88ab\u6389\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296975344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296975344/answer/503832479", "content": "\n\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u624d\u4f1a\u5bf9\u7537\u751f\u5f7b\u5e95\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293436312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293436312/answer/486002320", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u7591\u6848\uff0c\u7f8e\u56fd\u7684\u53f8\u6cd5\u6d41\u7a0b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24677751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24677751/answer/451525297", "content": "\n\u5973\u4eba\u9760\u81ea\u5df1\u594b\u6597\u66f4\u597d\u8fd8\u662f\u76f4\u63a5\u5ac1\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284286080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284286080/answer/449583173", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u732b\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20770681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20770681/answer/457752929", "content": "\n\u4ee4\u72d0\u51b2\u771f\u6b63\u7231\u7684\u662f\u5c0f\u5e08\u59b9\u8fd8\u662f\u4efb\u76c8\u76c8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28997505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28997505/answer/449066619", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48503566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48503566/answer/486738255", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u300c\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u300d\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64670105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64670105/answer/451969393", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e00\u4e9b\u521d\u9ad8\u4e2d\u7684\u5b69\u5b50\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u7231\u60dc\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288477378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288477378/answer/463903462", "content": "\n\u5bf9\u7537\u751f\u8bf4\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8bdd\uff0c\u6740\u4f24\u529b\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290543744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290543744/answer/479916556", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u9762\u8bd5\u5f88\u591a\u6b21\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293135144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293135144/answer/487923387", "content": "\n\u7a7a\u5ba2 A380 \u7b97\u662f\u4e00\u4e2a\u5931\u8d25\u7684\u673a\u578b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64670105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64670105/answer/490011212", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e00\u4e9b\u521d\u9ad8\u4e2d\u7684\u5b69\u5b50\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u7231\u60dc\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278214266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278214266/answer/450631320", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u52a8\u753b\u4ea7\u4e1a\u771f\u7684\u5b8c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284283325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284283325/answer/439820500", "content": "\n\u5982\u679c\u6768\u5e42\uff0cbaby\uff0c\u5173\u6653\u5f64\uff0c\u723d\u59b9\u59b9\uff0c\u4e00\u8d77\u6f14\u4e00\u90e8\u7535\u89c6\u5267\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287567359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287567359/answer/474945267", "content": "\n\u600e\u6837\u5728\u9ad8\u4e09\u4e00\u5e74\u9006\u88ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295104682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295104682/answer/498852894", "content": "\n\u5047\u8bbe\u300a\u9999\u871c\u6c89\u6c89\u70ec\u5982\u971c\u300b\u65ed\u51e4\u6210\u4e3a\u4e86\u5929\u5e1d\uff0c\u4f17\u4eba\u7684\u4e0b\u573a\u4f1a\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283857656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283857656/answer/461688886", "content": "\n\u660e\u661f\u4e3a\u4e86\u7ea2\u548c\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\uff0c\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u62fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26897956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26897956/answer/486891684", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u7ed9\u4eba\u4e00\u79cd\u5f88\u5947\u8469\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293935290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293935290/answer/489845249", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6211\u5c31\u662f\u6f14\u5458\u300b\u4e2d\u7684\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664314/answer/496442851", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5bb6\u91cc\u7834\u4ea7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37374497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37374497/answer/486437340", "content": "\n\u4eba\u4f53\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295258140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295258140/answer/495814666", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u897f\u90ca5\u53f7\u9910\u5385\uff0c\u4e00\u987f\u996d\u5403\u638941\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62965085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62965085/answer/529644524", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6613\u4e2d\u5929\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u521b\u4f5c\u4e09\u56fd\u620f\uff0c\u5fc5\u987b\u4e0e\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u5f7b\u5e95\u51b3\u88c2\uff0c\u624d\u6709\u524d\u9014\u548c\u51fa\u8def\uff0c\u5426\u5219\u5fc5\u8d25\u65e0\u7591\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302184897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302184897/answer/531385147", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u66fe\u7ecf\u8ba4\u4e3a\u5f88\u5389\u5bb3\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u4e5f\u5c31\u90a3\u6837\u7684\u4eba\u6216\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31099380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31099380/answer/511860942", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56db\u5ddd\u76c6\u5730\u662f\u4e2d\u56fd\u6700\u91cd\u8981\u7684\u201c\u6218\u7565\u5907\u4efd\u533a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302184897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302184897/answer/531518394", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u66fe\u7ecf\u8ba4\u4e3a\u5f88\u5389\u5bb3\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u4e5f\u5c31\u90a3\u6837\u7684\u4eba\u6216\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22053214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22053214/answer/531380123", "content": "\n\u6797\u4e66\u8c6a\u5728 NBA \u4f1a\u906d\u5230\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286960829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286960829/answer/511615117", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u7eff\u76ae\u8f66\u5e94\u8be5\u9000\u51fa\u5386\u53f2\u821e\u53f0\uff1f\n"}]